Téma
město , v kterém dobře žije :
skvělé prazdniny .
rodina , jakou bych chtěla mít ?
Včera rodina jely do Vídně s dcerou , pily kávu v kavarně , šly do cestovního kancelaře , rozhodly si že jezdila autobusem bez zastavkou , cestovní kancelař doporučil tři skupiny o historických Vídních :
Klasická Vídeň , Noční Vídeň , Denní Vídeň .
Hledaly průvodci , která uměla 3 jazyky .
Anglicky , francouzsky , Italsky .
Mluvila anglicky s italským přizvuke Francouzsky s anglickým přizvukem , Italsky bez přizvukem , pomahal i Něm
Když šla na cestě , byly mimo městě .
Tatinek otačil hlavu , stál proti směru ostaní , co je proti hlavní budově .
Ptal se dcery , kde je jejích fotoaprat , hledali si na cestu .
Tam mluvil řečí mateřsky .
Ptali se průvodci , ona nevěděla .
Viděli novou vídeni , uměli Vídeňsky .
Šli zpatky , průvodce mlčela , nemluvila nic .
Oni našli cestou sami na konci .
Stáli se tři Vídeňace .
